各捐血站大排長龍 網民：一方有難八方支援

即時新聞港聞 選擇分類
【九巴翻側】各捐血站大排長龍 網民：一方有難八方支援
2018-02-11 15:13 文字大小
網民Byron Yuen攝。
網民Byron Yuen攝。
大埔公路昨日傍晚發生嚴重車禍造成傷亡慘重，加上正值流感高峰期，血液需求大增，不少市民響應紅十字會呼籲踴躍前往捐血，多個捐血站均大排長龍。其中荃灣捐血站人龍更排至天橋底，需排隊等待至少2至3小時。有網民留言稱，「一方有難，八方支援」。

由於排隊捐血人數眾多，紅十字會輸血服務中心今午於旺角捐血站張貼通告，指預料捐血人士需等候至少2小時。通告又指，由於血液儲存期有限，中心需要每天有足夠的市民參與捐血，才可提供充足血液予病人使用。

有網民亦作出呼籲，「有事出分力是好，但街坊們要留意血液都有時限。所以定期捐血不是夢」，亦有網民大讚「『真』香港人真心有愛，一方有難，八方支援」、「總有愛」、「有愛在人間」、「香港人加油」。

九巴翻側相關新聞:

●重案組循多方向調查 不排除車長涉及誤殺(按這裏閱讀)

●死傷者名單 3男1女死者未確認身分(按這裏閱讀)

●19死9危殆 林鄭：死者家屬獲30萬經濟援助(按這裏閱讀)

●捱撞巴士站散晒滿地頭髮碎 街坊斥路牌不清晰(按這裏閱讀)

●市民獻花鞠躬 沙田街坊：點解揸車咁唔小心(按這裏閱讀)

●救援現場有記者求「三分半鐘」作直播 惹網民怒轟(按這裏閱讀)

●受傷青年協助救人 指圍觀者只顧拍片(按這裏閱讀)

●各捐血站大排長龍 網民：一方有難八方支援(按這裏閱讀)

●同月同日曾發生兩慘劇 死傷眾多(按這裏閱讀)

紅十字會輸血服務中心今午於旺角捐血站張貼通告，指預料捐血人士需等候至少2小時。
紅十字會輸血服務中心今午於旺角捐血站張貼通告，指預料捐血人士需等候至少2小時。
網民Lpd Lam攝。
網民Lpd Lam攝。
網民Lpd Lam攝。
網民Lpd Lam攝。
網民Calvin Wong Kin Ming攝。
網民Calvin Wong Kin Ming攝。
想睇最新消息，立即 like 頭條日報FB專頁！>>
相關新聞
【九巴翻側】19死66傷 危殆傷者增至11人
【九巴翻側】聲稱加強培訓 工會斥九巴「擘大眼講大話」
【九巴翻側】國務院港澳辦發函 慰問特區政府
【九巴翻側】死傷者名單 3男1女死者未確認身分
【九巴翻側】市民獻花鞠躬 沙田街坊：點解揸車咁唔小心
【九巴翻側】19死9危殆 林鄭：死者家屬獲30萬經濟援助
【九巴翻側】血庫存量低 紅十字會籲捐血網民自發響應
【九巴翻側】九巴慈善基金撥500萬助死傷者家屬
【九巴翻側】逾百人現場路祭 死者家屬哭喚「返嚟啦」
【九巴翻側】重案組循多方向調查 不排除車長涉及誤殺

港聞
財經
地產
娛樂
中國
國際
體育

【九巴翻側】重案組循多方向調查 不排除車長涉及誤殺
大埔公路發生巴士翻側慘劇，造成19人死亡、逾60人受傷，警方經調查後以涉嫌危險駕駛引致他人死亡及危險駕駛引致他人嚴重受傷，拘捕30歲姓陳九巴車長。據悉，警方會循多方向調查，包括車長是否涉及誤殺。 ...
2018-02-11 14:38
【九巴翻側】1700人登記捐血 各站平均要等3小時
粉嶺發生四車相撞 至少1死1傷
全港首間！csl宣布支援Apple Watch Series 3 LTE
【九巴翻側】盧偉國慰問死難者家屬 梁美芬促停放煙花
【維園年宵】守護公義基金設攤位籌款 數字突破1100萬
【九巴翻側】新地捐500萬 助死傷者家屬解燃眉之急
民陣遊行促鄭若驊下台 遊行人士怒轟知法犯法無誠信
【九巴翻側】同事感難過籲開車謹慎 「架車載住百幾人性命」
【九巴翻側】逾百人現場路祭 死者家屬哭喚「返嚟啦」
【九巴翻側】19死9危殆 林鄭：死者家屬獲30萬經濟援助
【九巴翻側】中聯辦副主任陳冬 抵屯門醫院探望傷者
大年初一高見22℃ 初二初三100%濕度

熱門文章 今天 本週 本月
【九巴翻側】警拘捕30歲車長 涉危險駕駛引致他人死亡
【九巴翻側】警拘捕30歲車長 涉危險駕駛引致他人死亡

【九巴翻側】再多一男傷者搶救無效 死亡人數增至19人
【九巴翻側】再多一男傷者搶救無效 死亡人數增至19人

【九巴翻側】肇事車長入職3年 九巴：過往行車紀錄良好
【九巴翻側】肇事車長入職3年 九巴：過往行車紀錄良好

【人物追蹤】猝死PTU最佳警員 「銀雞頭」陪葬
【人物追蹤】猝死PTU最佳警員 「銀雞頭」陪葬

日報新聞
更多
港聞
花蓮搜救隊鼻酸：對不起 來晚了！ 加籍港夫妻 相擁蒙難
台灣花蓮地震，一對香港夫婦蒙難...
2018-02-10
中國
滬學者幹細胞令肺再生 嚴重肺病有望治瘉
基於人類的肺部再生能力有限，許...
2018-02-10
中國
四川相親女對象要有億元資產
四川成都日前舉辦了一場相親會，...
2018-02-10
地產
迎海推頂層複式招標
為迎接農曆新年，恒地旗下馬鞍山...
2018-02-10
會員著數
頭條Jetso
得獎名單
Jetso
PreviousNext

總機 : 2798 2323日報(祇適用廣告查詢) : 3181 3666網上(祇適用廣告查詢) : 2798 2383廣告查詢電郵 : adv@hkheadline.com
私隱政策聲明 │ 使用條款 │ QR Code 使用條款及細則 │ 版權告示
聯絡我們： web_info@hkheadline.com Copyright 2018

市民不可一窩風前來捐血.jpg